intern打雜

返左兩日新intern 都係print野同scan野

畀你manage 間公司好冇啊intern 仔

你比我玩下excel都好啊

我printer都唔識用
個mon要touch無button
好驚

八卦下咩intern🤡

intern不嬲都打雜架啦

仲唔wfh

比你intern office boy既生活

廉價勞工